呢個聖誕諗住點慶祝

聖誕新年話曬係大時大節，自己慶祝邊夠呢？
梗係要上街狂歡啦！
Mark定三日公眾假期：12月25、12月26、1月1
一齊同習總同林鄭慶祝聖誕快落，慶祝港共最後一個聖誕
大家諗住點慶祝呢？

遊客就免了，今個聖誕係香港人專屬，唔接客

window shopping

到時咁多人，好快閂門喎，window都冇得shop

今年平安夜出街慶祝要唔要申請不反

好問題喎，好似唔申請開心啲喎

全世界睇住香港獨特的慶祝方法，群眾同警察以雞尾酒同催淚彈交換禮物

巴打你約我去啊
你果幾日出黎就會見到我

好呀！

你個名好恐怖喎

咁點算啊 咁咪要企左係條街度?

抗爭季節 浪漫到仆街

平安夜黨鐵所有交通之類一定要早收

攞命的（romantic）

早收返唔到屋企喎，咪要留晒係條街度囉

27號射波
做足五日植物人
諗起都扯扯地..........

咁咪行去其他仲有開門嘅地方囉

做植物人仲點扯呀，清

你老母😂😂😂

24號倒數都冇？

又到聖誕 有冇聖誕
今個聖誕有冇機會去嘆
抗爭者is leading to town

獻醜

我老母好健康

啱喎，仲有24同31號倒數，真係可以玩足成個禮拜

鼓勵創作，不完美，可接受

邊間教會呀，稱

到時區區都放催淚彈
真。白色聖誕

冇雪落都有同樣效果，超有氣氛

慶乜鬼嘢祝呀，聽我講，瞓喺張床度乜都唔好諗，好快就瞓著㗎啦，瞓醒就乜事都冇㗎喇

邊度訓得著架，出面慶祝好嘈架

Sing Hallelujah to the Lord

香港開埠以黎最有氣氛既聖誕節🎄

匿埋喺個被竇度，乜都唔好諗呀，十幾年嚟我都係咁樣過啦，好小事嘅啫

，

果你CHRIS

Tear Gas Christmas

聖誕本來就係要玩足成個禮拜

天氣咁凍，係街邊起多幾個火頭送暖我諗冇咩人會反對

聖誕仲諗住點慶祝?
已經兩個黎唔到慶祝啦...

係條街度有啲難度喎

全民黑色聖誕節pls

報佳音！

做咩呀巴打

開花

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

人工增溫

梗係要啦，跑步都要啦

慶祝咋喎，慶祝都要？

聖誕節緊係book 定喺街頭慶祝

今年聖誕，轉少少方式，唔玩浪漫，玩熱血

呢個聖誕梗係同班狗賀一賀佢
聖誕都幫佢地ot

有popo 一齊慶祝節日，特別開心

Gathering

食TG

Bonfire Day

12月31直落1月1

咬住生命麵包，感受槍林彈雨、煙霧彌漫
來一個不一樣的聖誕節

狗宿

12月31號
數萬黑衣人齊倒數 大叫光復香港 時代革命
警謊以千枚催淚彈賀新年

經濟攬炒
黃店例外

12/31 太子站

我地慶祝 班狗就罰企 正呀

格劍

裝修

單身咁多年 聖誕終於有人約了

曱甴話要就要架啦

睇黎大家都收貨，可以如常慶祝聖誕了！！

如果最後真係上文所講咁，大家唔好埋怨自己點解無民主

講事實，唔好又屌我分化 死熱狗
半年過去，大家要成長

可唔可以兩樣都有，熱血得嚟又浪漫

聖誕大餐

國際頭版

Party with tg

真正白色聖誕

好期待 倒數之後2020年第一句係講 光復香港 時代革命

去太子站

要加啲聖誕裝飾應節喎

我約你

樓豬要交流嘛

咁開心 梗係要去老蘭賀一賀佢
話d酒吧唔係藍店就係狗開

咪話出嚟慶祝囉，有無腦架

好耐冇聽過sing hallelujah to the lord

寄聖誕卡去警甴宿舍

好想同gay巴瘋狂約會

上街報佳音少不免

答你姐，又唔係唔支持你，唔洗起撚哂鋼

飲雞尾酒 gogogo

熱血聖誕～～熱血聖誕～～

聽到熱血xx就有啲驚

屌你老母，講兩句 已經燥人底 cls

上街起火幫市民保暖

點會俾你行街, 到時成街popo(唔知紅日補水會唔會再多啲, 黨鐵封站, 銷禁咁.

咁重要既日子, 緊係要出街,,,繼續狂歡, 攬炒

我唔想慶祝, 都唔想比D 狗慶祝

31號倒數光復香港時代革命 點睇

到時成街催淚煙霧瀰漫 正過出國落雪過聖誕 香港季節限定

上活動台扮絲打約2個巴打出黎

然後叫佢地起同一個地方等

之後

維港兩岸唱國歌

sor囉，鬼叫你自己講「講事實，唔好又屌我分化 死熱狗」，好容易誤會喎，清

咁咪經濟攬炒成功，啲商家一定屌晒鬼

Sor,要係街報佳音3日

毒撚終於可以出街了

你心地唔好呀

梗係每三個人行街就申請一份啦批都批撚死佢

蘭桂芳首選慶祝地點

有冇和你shop
齊齊睇禮物

要下晏就開始慶祝

31/12有除夕煙花倒數呀

二百萬除三

和你shop成個12月都要啦，仲等聖誕？

22號慶祝到下年啦緊係

聖誕節普天同慶既大日子 你中意做乜都得

去商場行下唱下歌

諗埋個名：十日狂歡
好聽過啲咩十日抗爭吖，咩聖誕起義

popo先係做咩都得喎

SOR 禁錯負皮
幫你推返下

Should all 抗爭 be forgot,
And never brought to mind?
Should all 義士 be forgot,
And days of 攻埋大?

光復香港，my dear,
For 五大訴求！
We'll tak' a cup o' 勝利 yet,
For days of 煲底見！

光復香港，時代革命

三日都係屋企打機！

你係唯一一個負評喎，清，破壞咗個美感

上街 上街 同上街

一蚊都唔洗

俾錢手足同買gear 另計

cocktail party

識玩一定打香城online

手殘
聖誕一齊出黎慶祝

24號海旁宗教大遊行是基本吧

冬眠

和你SING - 報佳音

好期待

一齊上街賀佢老母

和你過

Push

明明好正常喎
你個名同我個名

聖誕願望，五大訴求，缺一不可

農曆新年，光復香港，時代革命

復活節，叫你耶穌落黎見佢集會

6月.......

黑衫黑褲黑口罩

下，咁頹

但你紅色

諗到聖誕燈飾+tg嘅文宣就想射精

今年Christmas 終於唔lonely

黎明開始慶祝

對住文宣射，你咁重口嘅

絲打唔可以有撚？！

我想31都同大家慶祝

瘦底但靚仔

正ar白色聖誕tg有效果

你想點啊

一齊慶祝

好耐無唱 好想一齊報佳音

仲有行動po啊

有feel過真雪

瘋狂打波

不如認真諗下搞埋31 我唔介意同手足倒數但想搞到班綠色曱甴無得同狗乸倒數

聖誕和你shop

李克強約習總 食晏

我15號放到出年有排玩

1231一定有嘢玩，放心

推

拎兩枝火魔法 大叫Merry Christmas

好有畫面

冬日「美食」嘉年華

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

死畜聾is coming to town

除左傳統中環銅鑼灣油尖旺
藍到發紫既區係咪應該食TG 慶祝

離港消費
順手搞香港同盟會 香港中興會

老母話要幫手整連農牆
講左十次冇次真係幫手，唯一做過都係派下文宣

happy new year

戰場上的快落聖誕

和你gift

push

去齊港鐵旗下既商場

同催淚彈過白色聖誕

熊熊聖火 憐我苦痛多

寄聖誕卡比屍永青

和你shop
希望今次可以係商場入面見到催淚煙

寫聖誕卡俾C生

要OT

各種放題

唱抗爭歌 賀聖誕

老虎蟹都要申請不反對通知書，反對左嘅話嗰度有人有集結全部都係非法。幫啲餐廳攬炒。

諗番起萬聖節個次番屋企自摺算

幾好，唔完美，可接受
繼續努力

賞燈飾，除港共，查黑警

24號晚好開始慶祝
我要行哂尖嘴老銅各大商埸

個次唔係公眾假期，唔同玩法

正呀！

年年聖誕屋企鳩hea 今年有咩活動都出左門先

區區營火大會

一定要shopping
和你shop

邊條仆街話聖誕去機場慶祝
諗下都興奮

聖詩TG比全世界睇

尖沙咀
銅鑼灣
旺角
荃灣
沙田

全部入紙24-25號都申請

支那360 shopping

港獨慶祝方法?

大家27號罷日工或者請日假就有5日假

約定晒咁多位巴絲㗎啦

有煙，有紅藍白燈色，仲有Green object background
正

慶祝聖誕

聖誕唔出街點得呀

九龍城一日遊？

我可能到時連街都無得上

好撚期待

塞機場

加油 巴打
一定要出黎慶祝

賀佢老母

頂住呀巴打

自己一個食火雞

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

妆煙花

落老蘭賀賀佢

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

賀佢老母2.0

聖誕我覺得要搞開花
等商場早收

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

果幾日番通宵更

出黎慶慶佢

加油呀巴打！

訓教

今年聖誕我要18區商場提早收皮&同popo過

驚凍，到時起個火取暖好唔好？

罷買

聖誕和你開花 實好正

飲酒

24呢

平安夜，TG夜

同trump一齊慶祝

遊行

set roadblock ？

向黑警作出全家深切「慰問」和送上「祝福」

長期抗爭

一齊賀佢老母

手足 從你角度 庭外有多啲人過來傍聽支持會唔會感覺好少少

當然網購外國野

不淘寶

好有氣氛

嚟緊大節日萬人塞爆尖沙咀，不如到時組隊去堵塞西隧

同中原永清巴慶祝

唔知又一城開返未
可以去睇聖誕樹？

好撚 興奮 可以周圍唱 榮光

22/12冬至，怕火車站地鐵站被爆，之後2324黎明被罷工D人返唔到工去裝修，到聖誕又有人抗爭又有人去爆鐵之後被罷工到31倒數同popo happy new year

sing in new town plaza

聖誕快樂

聖誕火樹銀花，新年行塗花運

tg迎聖誕 過千發tg於1月1日 00：00發放賀元誕

happy new year 2.0

搬啲聖誕樹出嚟

諗起聖誕就開心到跳起，咁啱我又過緊黨鐵閘機喎

尖咀 LKF開花

各大商場 光榮倒數1224
然後1225 慶祝聖誕 和你唱聖詩

經濟攬炒長輩圖 拒絕聖誕消費

冇野好慶祝

寄聖誕卡比施永青

急不及待想慶祝聖誕了 我要將支那人全部趕走

諗起都覺得溫暖

交換TG同磚頭

CHING你份人又幾有趣係咪溝死女

未見過14cm長既豆豆？

Hong Kong is closed today

有冇諗過搞個全民full gear頭頂加頂聖誕帽遊行
都應該幾過癮

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

又得喎

咁啱想講

出街食火雞

放下煙花

巴打係咪約我去呀? 好呀好呀 一齊去慶祝

上街

和你shop

寄聖誕咭俾施永青

老蘭好撚多鬼，同佢地玩"和你煙"

哇屌 你個名好恐怖

仲有年宵

好想瘋狂賀聖誕，刺激下個經濟

出黎一齊行街啦 巴打 大把人一齊過

唔明14cm長有乜咁恐怖

樓主講緊出黎抗爭姐

原本名唔恐怖 加上你紅色字底就好恐怖

聖誕點可以唔預埋聖水

絲都可以有撚
男女平等啊

唔好忘記仲有工展會....

屌 條毒撚get唔到阿
佢活左係平行時空

其待咗好耐

約實大家

唔可以俾機會佢通宵服務

因為咁多年佢都係lonely Christmas

戰場上的快樂聖誕🎄

12月24先係最重要

搵隻雞破處

梗係出街同大家狂歡！！

毒撚
頂攏去石門

報佳音 唱榮光

其實可唔可以特登玩野串9班垃圾 走去申請慶祝聖誕既不反？

呢個正
一眾藍絲食彈
即變黃

12月24開始慶祝啦,得27同30號真係要返工就一齊塞鐵一齊黎明行動

tg伴聖誕

做gym, 跑都夠氣D

班popo 咁慘又要OT
我做吓好心幫佢地安慰吓啲警嫂啦

期待緊tg 放題
過白色聖誕

火樹銀花

落樓下公園坐一晚

入工展會舉標語~~

今年聖誕和你過

有冇諗過一齊倒數，好似中秋嗰陣咁

大陸人邊撚到有聖誕節架

Free hug

攬炒聖誕！

今年要出街同popo一齊過呀

攞聖誕吊飾裝聖水

巴打OK幽默

去旅行

提提大家，可以去稅局慶祝
12月23日晚 有稅局聖誕激光燈飾之夜

和理shop,,快閃裝！ 趕走支那！！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

人生第一個有女朋友既聖誕節，竟然可以過得咁浪漫難忘

聖誕cocktail party

到底lkf 會唔會又好似萬聖節果日又封

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

買起你個窗

好撚想慶祝呀屌你老母

萬人報佳音 和你唱 合唱願榮光

😂😂😂😂😂😂

Sing hallelujah to the Lord, sing hallelujah to the Lord !!!!

全港開花上街慶祝 聖誕快樂